點樣可以識多啲唔同background嘅朋友

出黎交流下networking下

Ching what background?

我front ground 連登仔

之前marketing
而家做data

我playground都係連登仔

考CCNA先